一人N個 個名好港既明星名

陳豪
陳柏宇
鄭伊健
謝霆鋒
劉德華
梁朝偉
黎姿
李靜儀
吳雨霏
謝安琪
袁詠儀
全部嘉欣

個個名都好好聽 一聽就知係香港人

藝名真名都計
不過多數啲真名好娘

朝偉 呢個名
一聽就知他日定必成才

鄧詩穎

德華唔港啦

Chris wong

Gem

德華好撚型喎 唔港咩

邊撚個呀 中文呀

雅文 祖兒 奕迅似台灣人

陳港生

房事龍
有陣娘味囉 港生

推

陳穎欣

傅穎仲港過佢

兩個字嘅名都好大陸

劉福榮

江海迦 迦迦

富城

陳靜傳穎楊穎 都幾好聽

福同榮邊撚到香港

Abc name

傳穎

娘 祖名仲娘

富字

你地啲名咁蝗架
我連國榮都唔敢提因爲好蝗

邊條柒頭負皮

美人 我開左個po吹奏你

八兩金

咁驚

真名叫咩

側田

邊忽港

X嘉欣

講左
x欣=大陸閪女人name

吳業坤

佢連自己個姓都寫錯呀！！！我跟佢咋

坤字唔蝗咩

薛凱琪

終於有個似樣既名啦

羅定偉

一睇就好大陸喎 廁田好啲